iPhone 出機上台，有無介紹？

iPhone 出機上台，有無介紹？

iPhone 11 Pro is a must.

自推，求plan推介

推